祼睡個感覺真係好正 有無人明？

蓋住張大棉被 入面就咩都無著

瞓下瞓下底橫都除埋 自由自在

ah下 我要飛往天上 ah下 像那天鳥翱翔

大年初三赤口 祝各位巴絲越鬧越旺 最緊要記得試下除晒啲衫瞓

小心拗柴

由13歲就開始每日裸睡

夢遺你就仆街

同張被結合纏繞 簡直係人生一大樂事

係幾正，不過好污糟

勤啲洗就得

做愛仲污糟

唔舒服我覺得

小妹都係咩都唔著訓教
真係好舒服

試左一次番唔到轉頭我明，不過底褲點都會著番條嘅

不嬲冇著開
樓主讀緊小學?
好似發現新大陸咁

唔敢全裸，點都要著底褲
萬一晨勃緊，一轉身就仆街

床好污糟好多塵蟎
加上皮膚一接觸污糟野耐就會生粒粒
所以我自己點都著衫訓

不過真係舒服嘅
但前題係乾淨先得

無人隨屋走都得啦

我近排成日訓訓下教唔舒服 會除左條褲之後下半身裸睡

分享下啫

唔除埋上身？

著衫瞓唔著

有無咁誇

做咩姐你

jer斷

裸睡左好多年 真係好正

有無問放大鏡放咗係邊？

巴打識貨 係驚俾屋企人見到啫

怕咩
同FD去旅行同床都會

有無食朱古力

有冇研究自細開始裸睡 條撚係咪會生得長啲？

咁係你無勤換床單姐…
無論著唔著衫訓都要保持張床乾淨架啦

唔會

小心蟲咬龜頭

裸睡訓唔著,條野好無安全感咁亂咁fing

日日都同老婆一齊裸睡

絲打我想識你呀 我好中意去旅行嫁 都好中意同旅伴孖鋪嫁

Why?

條j會唔會大D
無左#jable#lm 束縛

我有個同學喺屋企&出街（好佩服）都唔著底褲

但未研究過佢碌L

有女就話一齊裸睡正啫，無女嘅話，臨訓前打個飛機著返褲就訓

你唔好多手呀

一把火燒晒佢地

仔細研究完再上黎報告

佢係巴打

會磨到粒lin好痕

太污糟，不了

中同黎，畢左業兩三年

點會呀 攬住張被貼到實㗎喎

會好想打飛機

係

呀媽唔會突然入你地間房？

成世人都未試過夢遺

咁咪打 拎開張被打 打完瞓覺

鎖門加叫佢唔駛叫醒我

只著底褲訓

可以呀留TG
我有鳩

正常有打都唔會啦

笑撚死

去酒店先會裸睡
但好撚正

通常係我老婆多手
今朝先搞住我瞓覺

酒店張床單，被單

酒店真係唔敢

小春子 你碌鳩呢？

當然check過先啦
同埋去啲靚少少既先敢

放左落個樽到

同條女訓仲正，身貼身既溫暖

成床濕晒

好易扯旗
扑完又扑成晚唔洗訓

但係裸睡條J痴曬d毛好痕點算？

水乳鳩溶

戴個安全套啦

爽

你禁樣即係同吊西唔射精無分別
除哂先正架ma

最中意裸睡，不過點都著返條孖煙通

有，攬住老婆一齊裸睡

如果火燭咁點？

條 j掂床單

慾望 滿足 人生 就係你開始祼睡一刻獲得

平時都有裸睡 試過同朋友去旅行同房 訓醒覺發現自己除撚左褲
利申非gay

如果連衫都著唔切 咁應該都無機會走出火場

火呀 你將我赤祼身軀祭給大地吧

連登好包容你依類人士 放心大聲講出黎啦

裸跑走出火場好似仲舒服

Hi到條丁會好想打飛機

一入房就除清光點計

屌你啦

大佬你唔好行咁近我ok?

咁癲 都係收返埋唔好顯醜

ching x2

雞屎忽

怒漢棍撞棍

有時同老婆扑完一齊裸睡嗰種感覺真係正撚到

講還講 唔好貼圖

有女就話正，唔通裸睡打飛機？

屋企有人著褲，屋企無人自由奔放

俾個po佢地睇

嚇到佢地叫你著羽絨瞓

單機啦

哦尼醬hentai

去旅行就會 同條女一齊裸

剩係著底褲已經係我底線

接受唔到，好無安全感

全祼祼睡真係好撚爽
細個中學有自己房開始就祼睡
一直到宜家都戒唔甩
無拘無束感訓覺 感受肉體同空氣 張被嘅觸感

幾時一齊訓？

跳出comfort zone

由祼睡做起

屌 好中

亂咁fing

btw我相反，要裸睡先瞓得舒服
有時明明有著褲瞓，自己瞓瞓下都除左
所以去旅行同人同房有時都會驚

利申：穩如泰山咁放起到，唔會亂fing

太短 fing唔到咋

其實係會

明 我都成日祼睡

訓醒自動變裸

屋企請左工人後就無得裸睡

teaching feeling
扶住…一野坐落去…最入

巴打屋企好猛

裸睡完返唔到轉頭

sir can I play your balls

著條底訓算唔算裸睡

好似素食咁 都可以分好多類

全祼 著底橫祼 等等 我稱之為nudology

酒店咁污糟

其實你地想唔想祼住體周圍去 我成日好想不過驚俾差佬拉

真空唔著底褲訓炸
扯旗好自在 唔駛俾底褲頂撚住

天體沙灘幫到你
Btw樓主講野幾搞笑

仲細咩

孩子的教育不能遲

多謝巴打讚賞

你今日祼睡未呀？

正皮係畀首天鳥

屎眼整污糟張被定張被整污糟屎眼？

裸睡真係好爽

有諗過 但太爽所以唔理 照訓

屙完尿點處理
係咪每次都要抹乾淨先上得床

瞓之前用1：99漂白水擦下屎眼就無問題

如果係香港 露營嗰陣全程全裸 唔知D人會唔會報警呢
有冇人有人少露營地點推介 有揸車 遠d都唔驚

不嬲都裸睡開
不過男朋友就唔太習慣

大嶼山？

搞佢條大jerjer

同意 張又厚又暖既被溫柔咁包覆住自己既皮膚真係爽到上天

有冇真絲打現身說法

有冇巴打平時係屋企著開底褲/裸瞓，一同人住酒店要著返褲瞓個晚下低會焗住唔係好瞓得臨

底褲就一定著 廢事嚟m 其他除晒 舒服

同條女裸睡仲正，夜晚扑完渣住波，JJ頂住佢pat pat咁訓，
訓醒黎多q
可以已成追憶

但係d尿點都會流到d出黎

真空only
冇咗條底褲焗住晒已經好正

次次一扯起條褲就會令到我好唔舒服 所以除左條褲舒服曬

有同路人好開心
但我岩岩痾完水屎 今晚唔敢唔著褲

明
次次扑完野一定攬住條女裸睡番三幾個鐘先再一齊沖個涼